女手足如果真係因爲發夢搞到不育嫁唔出點算

大家都知二噁英有幾毒
見到唔少絲打都話嚟黑m
有啲吸完第二日仲肚屙
中大嘅女手足仲要吸咗海量
連水都有tg
真係好大機會不育/生崎胎
男手足會唔會娶佢哋？

女手足唔係condom，梗係會
生唔到仔不了

而加係慢性大屠殺, 經濟攬炒只係假象（討論）

集中推行動post先

娶呀 不離不棄

男嘅都會有事啦
冇人會割

最憎細路，我黎埋單

我要晒全部

香港人 埋單!!

push

我埋單

排隊埋單

呢兩日再吸完之後 比原定經期早左成半個月
仲要黑黑紅紅咁 但我無悔 亦會繼續出黎
真心希望今次可以贏 大家一齊加油好冇？煲底相見

不育都係一個人
生畸胎就累多個生命。。。

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

男嘅會唔會都不育

會!!!

我要

投票就收皮啦

我會娶硬佢

我嚟埋單

笑死 港女邊輪到你班毒撚揀

嫁唔出咪做剩女

其實男女都會性功能受損

大把人冇諗住生小朋友啦，而且而家領養細佬唔係咩奇怪事，真係想要小朋友咪領養囉。
利申：正評

連登毒撚狗衝都黎唔切啦
有咩資格嫌棄

兒女私情日後光復再講
推正經野/緊急情況先啦
利申： 一生只娶後勤絲

唔好同我爭

醫學發達，保得住香港，有你哋，將來香港嘅醫術一定有得搞

咁係咪姐係可以無限中出

會

結婚同生仔女係兩樣野黎
唔係結婚包生仔/結婚一定要生仔
除非你本身想生下一代加想結婚
唔好講到無得生會結唔到婚
唔好咁傳統

科學人工受精

我娶

可惜我唔係前線巴
冇資格埋單

前線巴記住要保護d女女呀

願意埋單

你呢啲差婆食唔食tg都咁豬嫁唔出架啦

唔太鍾意小朋友
我黎！大家唔好同我爭！

記得帶嘴

唔生咪唔生 有咩所謂

點會嫁唔出
大把人要
唔生咪唔生

邊到我地揀打翻幾十年飛機先啦

唔緊要 我娶

同甘共苦

講到好多人想生咁

仲好啦，反正生小朋友咁大負擔

無諗過生

講到d絲打會接受連登毒撚咁

唔好講埋單好無
我會為女手足負責任

一定娶，真係不育嘅最多咪領養孤兒

女手足人靚心地好 點會冇人要？

留contact！我娶！

基因繼承唔到，可以傳承知識

佢地肯揀我既話我ok..

我都有睇嗰啲post 加上依加每日都見到k胎相
另外自己呢幾個月皮膚真係好差 又係咁生瘡
一邊好驚第時會生到k胎 (一見到k胎相就想喊）
一邊已經打定輸數覺得自己會嫁唔出
就算平時比人話樣靚 性格好 實有仔要
依加真係完全唔同講法
有邊個男人會願意娶個皮膚差 有機會生k胎既女人
無㗎 我唔後悔一直出去 但同時我真係好驚

咁咪可以中出？

生倉我都照埋

同我爭 我全都要

我反而遲左成個星期 痛左

佢唔介意嘅 我都唔介意要

唔單止生理有問題
中到痾足10日
皮膚敏感
呼吸道問題

心理上而家聽到 大聲澎一聲
都會驚 覺得係槍聲

見到藍紅閃燈都會好敏感
希望大家以後會包容 另一半因為打online 嘅長期影響

因為呢影響唔係一兩個月無事
好可能係不能逆轉嘅影

做中後嘅我
覺得自己帶咀係浪費

有好野留比前線

結果統計目前為止還是有17個負皮

大小便有濃烈奇怪既氣味
經血又黑又紅禁
情況已經超過左一個月
我本人就冇咩所謂 但其他女手足就小心d啦 大好未來等緊你地啊

睇下醫生好wo 手足
唔係有無所謂

身體健康 武運昌隆

等光復左香港先再算

我明
本來我應該睇中醫 搞番好身體
不過有時間就發夢

都索少D啦, 可以做放哨, 街坊, 文宣
題外話:行街成日睇到女手足單人行但帶口罩, 想講小心突出左自己，被藍絲跟蹤襲擊(特別係女)

係ar 單拖 真心驚
自己又跑得慢

所以我只可以索完頭輪就要走

一樣 痛到暈左 以為就死

依家真係有幾多人結完婚會生仔吖